
                      Inverosímil nivel dios!!!
Autoparodia
Ejemplo
Ósea no pueden matar a la reina con un pepinaco que introduce en la nave el expresidente winmour,por qué tiene su propio escudo y la hija del expresidente se lo neutraliza con disiparos de un caza? Jajajaja
        
            